# STC-22-60

Репозиторий с учебными материалами четвертого потока STC-22-60.

В папке Lessons содержатся лекция и код проекта.

В папке Homeworks содержатся домашние задания курса.

А здесь будет последняя строка... Для теста..